想問邊到有好嘅精神科醫生或心理醫生

最好可以控制到病情
觸境傷情好辛苦

公立 其實幾好 藥又平

心理醫生可以
精神科啲醫生冇撚用，負責開藥咁解

如果私立你預真係幾貴
某D病要成日複診嘅負擔幾高
你可以衡量下再揀公立或者私立

如果觸景生情有冇辦法避免
如果有嘅其實好大幫助

去地盤做啦，俾人屌下就無事架啦

得臨床心理學家
無心理醫生
同埋當你腦內分泌失調就係要食藥 正如高血壓要降壓藥